### Кнопка **"Войти"**
Кнопка отвечает за переход на всплвающее окно входа или регистрации.</br>  Предназначена для регистрации или входа в авторизированную страницу маркетплейса "Сбермаркет". </br> При наведении на кнопку появляется курсор " Курсор-рука, pointer", которая обозначает гиперссылку.<br/> 
 ### Поле ввода **"Номер телефона"** 
Данное поле отвечает за ввод номера телефона пользователя для входа в маркетплейс  " Сбермаркет" или регистрации в ней. <br/>   Предназначено для ввода данных пользователя.<br/>    При наведении на поле появляется курсор " Текстовое выделение, text", которое информирует о том, что в этом поле можно вводить текст. <br/>   При нажатии на кнопку появляется поле, где необходимо вводить номер телефона, в данном поле можно вводить только подходящее к типу поля содержимое, а именно цифры.  
### Кнопка **"Получить код в СМС"**
Кнопка отвечает за отправку данных (номер телефона) с поля ввода "Номер телефона" для обработки.<br/>     Предназначена для того, чтобы пользователь мог авторизоваться в  маркетплайсе "Сбермаркет " или зарегистрироваться в данной платформе.<br/>    При наведении на кнопку появляется курсор "Курсор-рука, pointer", которая обозначает гиперссылку (Пользователь может зарегистрироваться или войти с помощью данной кнопки).<br/>  При нажатии на данную кнопку существует 2 сценария:<br/>   1.При отсутствии данных или неполном заполнении цифрами поля ввода "Номер телефона" появляется дополнительный курсор   "Текстовое выделение" в поле ввода, для корректировки данных.<br/>   2.При введении корректных данных кнопка переводит пользователя на авторизованную страницу.

### Кнопка **"Войти по Сбер ID"**  
Кнопка отвечает за вход в систему через систему через  Сбер ID .     Кнопка предназначена для входа в авторизованную страницу пользователя.    При наведении на кнопку появляется курсор " Курсор-рука, pointer", которая обозначает гиперссылку.  При нажатии на кнопку пользователь переходит на страницу авторизацию через предложенную форму регистрации.  
### Чек-бокс **"Хочу заказать для бизнеса"**  
Чек-бокс представляет собой поле ввода, в которой можно сделать отметку.<br/>   Предназначен для возможности авторизацию через Сбербизнес ID.    При наведении на кнопку появляется курсор " Курсор-рука, pointer", которая обозначает гиперссылку.<br/>   При нажатии на чек-бок появляется дополнительная кнопка "Войти по Сбербизнес ID".
### Кнопка **"Vk"**
Кнопка отвечает за всплывающее окно. Предназначено для перехода на стороннюю страницу, запрашивающую доступ к аккаунту. <br/>  При наведении на кнопку появляется курсор " Курсор-рука, pointer", которая обозначает гиперссылку.<br/>   При нажатии на кнопку появляется всплывающее окно для перехода на стороннюю страницу, запрашивающую доступ к аккаунту.  
### Кнопка **"@"**
Кнопка отвечает за всплывающее окно.<br/>   Предназначено для перехода на стороннюю страницу, запрашивающую доступ к аккаунту.<br/>   При наведении на кнопку появляется курсор " Курсор-рука, pointer", которая обозначает гиперссылку.<bt/>  При нажатии на кнопку появляется всплывающее окно для перехода на стороннюю страницу, запрашивающую доступ к аккаунту.  
### Чек-бокс **"Хочу получать выгодные предложения"  **
Чек-бокс представляет собой поле ввода, в которой можно сделать отметку.<br/>   Предназначен для возможности отправки пользователю рассылок информационного характера.<br/>  При наведении на кнопку появляется курсор " Курсор-рука, pointer", которая обозначает гиперссылку.<br/> При нажатии на чек-бок появляется флажок "Галочка".
#### Гипертекст **"Выгодные предложения"  **
Гипертекст отвечает за click pop-up(всплывающее окно, появляющееся после нажатия).<br/> Предназначен для информирования пользователя о согласии на получении рассылок. <br/>При наведении на кнопку появляется курсор " Курсор-рука, pointer", которая обозначает гиперссылку.  При нажатии появляется дополнительная информация, касающаяся рассылок.
### Гипертекст **"С обработкой персональных данных"**  
Гипертекст отвечает за click pop-up (всплывающее окно, появляющееся после нажатия).<br/>   Предназначен для информирования пользователя о согласии на обработку персональных данных. При наведении на кнопку появляется курсор " Курсор-рука, pointer", которая обозначает гиперссылку.<br/> При нажатии появляется всплывающее окно, где описана информация. касающаяся обработки персональных данных.
#### Гипертекст **"Политикой обработки ПДн"**  
Гипертекст отвечает за ссылку на документ.<br/>  Предназначен для информирования пользователя с приказом № П-2023-03-01.<br/> При наведении на кнопку появляется курсор " Курсор-рука, pointer", которая обозначает гиперссылку.<br/>  При нажатии на текст открывается в новой вкладке файл, содержащий приказ, для просмотра, скачивания или распечатки.  
### Гипертекст **"Правилами работы сервиса"**  
Гипертекст отвечает за переход на страницу, где описаны правила.<br/>  Предназначен для информирования пользователя о правилах сервиса.<br/> При наведении на кнопку появляется курсор " Курсор-рука, pointer", которая обозначает гиперссылку.<br/> При нажатии на текст открывается страница сайта, где описаны правила.
### Кнопка **"Войти по СберБизнес ID"**  
Кнопка отвечает за вход в систему через систему через  СберБизнес ID .<br/> Кнопка предназначена для входа в авторизованную страницу пользователей бизнес-сегмента.<br/> При наведении на кнопку появляется курсор " Курсор-рука, pointer", которая обозначает гиперссылку.<br/>  При нажатии на кнопку пользователь переходит на страницу авторизацию через предложенную форму регистрации.  

### Кнопка **"x"**  
Кнопка отвечает за закрытие всплвающего окна входа или регистрации.</br>  Предназначена для закрытия окна регистрации или входа в авторизированную страницу маркетплейса "Сбермаркет". </br> При наведении на кнопку появляется курсор " Курсор-рука, pointer", которая обозначает гиперссылку.<br/> 
